默克爾被錯認成馬克龍夫人 急忙澄清：我是德國總理

德國總理默克爾與法國總統馬克龍共同出席位於法國瓦茲省（Oise）的第一次世界大戰停戰百年紀念活動。

在與當地民眾交流時，一位101歲老人錯將站在馬克龍身邊的德國總理默克爾誤認成了馬克龍夫人，默克爾哭笑不得，急忙用法語解釋自己是德國總理。

馬克龍先生，這太不可思議了，我能夠與共和國總統握手，這太棒了”。

這位老人在與馬克龍握手時興奮地說道，接著她轉向站在馬克龍身邊的默克爾詢問，“您是馬克龍夫人吧”，默克爾隨即向她用法語解釋：“我是德國總理”，雖然反復了兩次，但是老人似乎沒有聽清，依舊高興地重複道：“這太棒了！”

阿婆都feel到馬膠龍鍾意驅風

全國都知馬卡龍愛驅風
阿婆：今次仲唔輪到我？

棋靈王真人係法國總統

101歲法國老人成日誤認德國人係自己國家領袖

德國總理用法語

好ging

果時要學定統治區語言，唔係點下命令

原來1954年出世，自

東德人嚟喎

好似鄰國皇帝咁咩 自己語文都未搞得掂
通商寬衣